有無人好後悔大學無去外國讀？

好羨慕人地去美國讀書
去得都係屋企有錢 又可以自己同朋友住 體驗外國生活 見識多好多
而且校園環境好好 放假又可以去其他城市玩

哪

美國垃圾

後悔係你有得揀無去姐
無錢去又點叫後悔

點解我當年唔去

有 而家喺香港讀到差唔多死

隔離飯香啫
喺外國讀書又成日想翻香港
你睇我好我睇你好啫
不過見識多咗呢個真
不過翻香港咪又係打份手工，見識幾多都冇用啦

好後悔
以為屋企人冇錢我唔敢出聲
到係香港讀多幾年asso 再上埋先知老豆原來有啲閒錢

點解唔留喺外國做野？

想去英國/加拿大多d

唔係咁易攞到居留權咖嘛
我唔知其他國家，但澳洲的確可以畢業拎兩年temporary visa，不過再攞唔到PR都係要翻香港
同埋你話以後唔再翻香港遠走高飛又冇可能嘅，至少我做唔到

有問過我去唔去 報埋英國既大學 英國top 20既大學係香港收人都係要求 英數lv4
最尾冇去到 dse 2x分係香港讀 廢u 冇後悔因為留係香港拍拖 但如果冇拍拖應該會去

係外國就會掛住香港 係香港就掛住外國生活 跟住最後咪又翻香港搵工

x2

無錢先去美國 紐西蘭 澳洲個啲

姐係排10-20

美國垃撚圾，去嚟做乜柒丫
又多homeless一出地鐵站成陣尿味湧埋嚟，啲仆街仲要喺Burger King門口即除即痾

好撚哂 wor
讀master 洗底 一樣姐

唔清楚 果陣好似報左 warwick, birmingham果d, 但講真真係有錢就讀得

仲拍緊拖阿ching

照咁講你應該係因為無錢去唔起，咁樣唔叫後悔喎

ching，美國好學校既學士碩士計埋生活費閒閒地五六十萬一年喎

身邊做research勁個d都去美國讀phd
中學考sat個d全部都入Cornell UCB
相反自己

我諗如果要去外國讀嘅話又唔會話無錢嘅
只係如果係香港讀到就唔需要去外國 會平好多咁解

當年選擇左讀香港d大學？

而家又唔會去讀master
無機會去了

咁唔同嘅 大學經歷應該係好開心好多回憶嘅
如果屋企有錢 去玩下體驗下總比無得選擇一定要留係香港好

有錢既何必志在平果D

咁好可惜喎
讀asso同去外國做大學生已經完全唔同
當時做乜唔同父母傾傾呀

我以前好想去英國讀中學 覺得d寄宿男女校好正
而家大學之後就想去美國

咁而家仲係咪拍拖？有無後悔？

我大部分朋友去外國讀大學都會好掛住香港
但overall係無後悔過去外國 因為見識好多 而且好多朋友

考唔掂公開試讀外國U
讀少一年返黎攞同一個offer
公平咩

美國個d好有錢⋯

city四大同理?

都有好多靚嘅地方

返大陸讀大學算唔算外國

澳紐讀完返黎英文仲差過本地

Birmingham好似都幾廢 manchester都係

我諗如果當時真係要去 自己做part time 洗少d 應該都ok嘅 唔係去唔起 所以更後悔

就係唔係有錢 但又唔係無錢到去唔起
如果有錢人去 係無所謂 點玩都得 唔需要計錢
但我屋企情況來講 去嘅話係一個好大嘅投資

屌 次次諗到都好憤世
去外國一年返來就可以平起平坐

算

我聽過一個澳洲留學生講「我唔會覺得自己係外國讀書就高人一等，我覺得同大家係一樣」

澳洲就咪撚拎岀嚟講啦

無後悔

識人香港讀唔書
叫屋企人賤價賣大陸層樓
去瑞士讀hotel

點知層樓係佢讀書時候貴左幾倍
使左百幾萬讀書
番香港搵萬幾
前前後後唔見左5 6百萬